【CCTVB 戰線】澳至尊定中至尊？

【每日任務@13Jun】
💎 澳至尊 💎

😡1.派嬲

🗣2.請願

🙅🏻‍♀️3.永久抵制

👍🏻4.互Like留言

❎5. 評論揀「不推薦」

香港再起動？而我只知佢募過股，因公共持股量不足停過兩次牌⋯⋯唔知會唔會停牌再起動呢？

👇請罷買所有澳至尊產品👇

※留言template

歡迎用呢幅圖留言

———————————
👻記得CLS我地！

💁🏼‍♀️Facebook:

💁🏼Telegram:

遲到

咁快

歡迎TVB界雲海 / TVB界梁振英每日翻閹任務

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

I hate TVB

Push you

再推

我要日日comment都要見到呢個trend

615黑衫白絲

推

返嚟嘅

本來打緊post好彩check多次先

喵

其實我用咗舊tvb團隊嘅嘢

615、黑衣、白絲帶

615黑衫白絲

諗唔到標題所以慢咗

推推推

615黑衫白絲帶

我都好hea嗰個標題

0正皮

貪不得

4個了

善心打破0正皮

咁都要派膠

我快唔快！

Done

快

整死TVB

屌你老母tvb

寶巴～

熊熊

Tvb收皮

Mon住你

金鐘見

衰鬼

偽標題黨

輕輕一推

大台

嘻嘻嘻嘻

我個標題通常都係將入面一個字變成「中」

又屈大台

背後好勁嘅大佬

小寶寶

你係咪希師奶呀

小英

都話咗我好偶然先會開㗎喇

你都係

Let me finish my answer!!!!!

ok okok

寶巴食咗飯未

stop making allegation on mainland,trust our motherland

段片睇到上咗癮

conflict zone 好睇到呢

十一哥都一樣

9點準時做完任務 黎幫推咗

牙寶你小心d港豬巴
今日見到佢係禮義廉條友個po度留名

個主持夠辣

做咩

hea 到

Push

成日想諗啲clickbait出嚟

已經cap低哂冇碼版
Sd咗去d藍屍gp

我冇咁嘅能力囉

蔡志輝輔警黎
藍到黑

呢條柒頭都上過去

In溫總we trust

以前都唔知佢地啲英文咁癈

大律師
AO

dw 係BBC world service 翻版啊

老人家退休啦

done &閹

開台

冇街客

終身係党員

又唔係我主政

而家小熊維尼係皇帝啊

今日前後6個熱門post

你啫

熱開霸主

有街客了

抽D時間幫DGX推post

頭先係另一個po有人講tvb任務無人做

呢個上咗再去

where

可唔可以同意全部派就算自己人講得幾動聽都好 都唔可以like
因爲就咁睇
：like130:103
變相誤導資訊

佢都係同情你姐

唔係叫大家派嬲咩

邊左yes，i dont like you 模式

你都播下

呢隻牌子好似好唔天然

大家會好好人
啱聽嘅同胞會like一下
鼓勵支持同行從業員

大家太好人了
要嚴厲一d

my little airport

唔係like 留言嗰啲？

好鍾意佢哋

阿和

笑撚到我噴曬口入面d糖水出黎好中意你地

你自己睇今日任務fb 喇
大家真係好有愛

天狼

笑死

腦腦

肯定係你地黎

噓

sor 我錯

啱啱睇錯嘢呀

sent 埋message 轟炸式嘔吐

就嚟第三次世界大戰就播下fallout 先

識貨

個mv令我諗返起呢一首歌

呢類少少超現實mv幾得意

沉硬

唔通真係要叫許無施過嚟轟炸式播歌咩

64616642星火

我都唔想

一定好煩

我睇咗啲乜嘢

水門老細

Simpson Wave

親中派做返老本行啦

最強推手

經典

我想失敗的拉手嚟多啲

DC

無法巴真係唔上連登

dj pepe 呢

long time no see

而家佢好似好少上水

可能mon緊

hello

送啲嘢畀毛毛

平衡下

轉得快過打風

毛毛係咪好孤獨呀

入嚟啦

播哥哥囉

拉下啦

來吧

好depress

come please

幫幫手

嚟啦

我唔係人?

我笑油油dee Dee

油dee成日激親人

Btw岩岩睇完袁爸爸,咪撚縮阿支那

無毛

Bob 叔都講袁爸爸算係一種安慰囉

我就聽下就算㗎啦

反正按照中國人嗰種死要面子嘅垃圾文化， 一定唔會縮啦

連賺錢機會都唔入嚟

幫佢拆下台階
全港齊恥笑

呢排好似減咗人工

萬一真係縮咗又點樣啫

都係一樣咋嘛

偉大嘅中國唔係好強盛咩

下次標題打”原來呢間xxx係奶共公司,仲支持紅媒”
應該好多人狗衝入黎

你開我推

一日都係美帝

中國唔係最後贏家咩

美帝亡我之心不死

中國唔係成功超英趕美㗎咩

好

幾時開

你係

西方國家恃強凌弱，抹黑打壓

泱泱大國邊有可能畀人打壓啦

落雨

係街

做咩入咗嚟嘅

聽日想開另一個po....
星期一早d又想開梁烈士po

約定你下星期

三號波喎

有人不想看到我們強大

冇所謂啦

修正主義嘅反動分子

係呀

講雨嘅歌

遲啲先入喇

因住跌手機呀

入咗巴士啦

播返你推薦

用鮮血和生命保衛黨中央

繼續fallout系列

呢啲反革命分子唔會得逞

WW3 就到

你推介嘅

都係因為你打開呢一個city pop嘅大門

我到而家都唔太明白到底點解ink spot 可以咁hea作歌，但係竟然好好聽

前奏就差唔多全部都一樣㗎

依隻feel 似亂戰當中安然接受自己隨時無命，然後坦然面對依一切嘅心境

音樂品味師

how about this

我仲以為你瞓咗

就連fallout自己改嘅都要抄佢

超級經典

agree

革命無罪，造反有理

走資派 真係太過份

依隻都似

其實人係臨終前先會豁然面對所有嘢真諷刺

依首唔洗講

你搵嘅

push

打倒走資派

打倒萬惡國家資本主義

我

今日好多TWEET要推

你

橫掃一切牛鬼蛇神

pepe 大師

呢個呢

您

打倒耶教回教劍教

唉

加速主義

打倒吃人儒教

如夢似幻

人人平等，只係他人比你更平等

原版

呢個呢

如果別人都相信黨說的謊話——如果所有記錄都這麼說——那麼這個謊言就載入歷史而成為真理。

人生五十年，豈有不滅者乎

巧SAD啊

所有事物都是平等的

-愛因斯坦

這個呢

只是所有東西都時相對的，包括平等

-愛因斯坦

禾

小花

愛因斯坦係講過呢一個

「(中國人)生很多孩子、繁衍能力很強。」

他隨後對此觀察的反思是：「如果這些中國人取代了所有其他種族，那真是遺憾。對我們這樣的人來說，就連那樣想一想都是無可言喻的悲傷。」

願榮光團隊DGX 日本&國際版文宣 «明天» 眾籌計劃

賣廣告

Why so blue

泥

done

thx bro

咩事

pinned

唔知做好SAD 冇哂動力做任何野

鵝

放鬆下啦

雖然影響唔大

梨

去食嘢叉電

份衛報拖左2個星期仲未寫

好有用架

樓主有冇興趣 傾下點昇華個marketing

冇胃口？

我成日都係咁

我只轉載喎

好似冇提幾時截

量力而為啦

出土文物系列

Pishhhhh

又戒唔到

我.......

同病相憐戒不到連登的人

chill

我今日上少咗啦

矛笑禾啦

咁可愛

笑咗

咁都膠
禾矛錯

你又搵到依首我正想post 就俾你post 咗先

可愛呢個形容詞

咁就聽下依到嘅歌啦

here's Johnny

咁用老態盡現lol因為只有老人家先會咁

Okok

識嘢呀你

Me係廢老

戶老妖

台灣戲

依個難想像d

隻game 好悶？LOL?

我識好少㗎咋

玩candy Crush

嗰my 好特別

要去join銀髮族嘅集會

老人家都識玩連登，你都算勁啦

多得你哋教我咋

Tasty delicious

你教我入行㗎啊大佬

真係好無聊吖嘛

Candy crush 老人家專玩嘅

咁極速巴

有聲

最好笑係倫敦交響樂團演奏㗎

元祖級

佢哋而家玩pokemon go啦

銀髮族行動力高到你跟唔到

好多次係打怪彈
有次係打gta 佢load load吓就瞓着咗

啱呀屌，有日先見到一個呀伯兩部手機玩Pokémon go

呢個真係估唔到
以前成日搭車都聽到啲人唔熄聲玩

GTA 都瞓得著

我愛極速巴，多謝佢帶我入行

太多顧慮啦

好pro㗎

而家仲見到啲人站曬喺道館嗰邊

不過全部都係中老年人

所以me老而廢

宣傳都係咁講㗎

我試過見到有個老人， 帶住耳機但係冇完全插入個窿嗰度，然後大聲聽歌

利申無玩過

一開頭玩過

一個相當健康嘅game

搞到我成為行路撚

佢load咗好耐 太悶就瞌着咗

係咪ps3呀

係成班一齊行添成班係公園駐紮

以前插耳機好多呢啲事，但冇人提

唔好妄自菲薄

不過d阿姨阿叔真係好痴線

最鼎盛時期上埋蘋果頭條添

冷漠吖嘛

屁憎我可以點做

韓國瑜競選口號咩

一：乜都唔要，無慾望，二:信佛信耶蘇，三：適應佢

我覺得放下好重要

倪匡都係咁講

做到一二做唔到三

唔止又廢又老喎

PS4

佢咁樣講自己嘅城市然後當選市長喎

然後仲搞到高雄更加落後

就嚟又要買過第二部喇

問google啦

我知係咩

咁係投佢嘅人傻傻地

遲大到

有班年輕人信佢㗎

然後嗰班又罷返佢

今日條街無狗

因為尋晚呃完ot錢呀嘛

睇清咗仲唔補鑊咩
係香港冇咁嘅機會啫

唔買住 買唔起

鬼叫全台灣都恥笑高雄發大財嘅咩

高雄從民主聖地變成笑話

我都知

switch囉

有冇人睇過衛斯理

有

Xbox

可能打風

唔鍾意xbox

大廈

不過罷免咗就得啦

要返屋企食骨頭呀

嘩呢個好經典喎

不過唔知點解永遠都係外星人嘅結局

跟住bill gates報仇啦

國民黨應該遲下都俾佢拖累

因為韓粉都算係一個非常之龐大嘅群眾

兩班人嚟喎

中學果陣要睇

慢慢咁玩完啦

我聽廣播劇

好 彼思大師

讀書報告

不過追龍係神作嘅

Xbox好廢
手掣又唔靚

一個精英政黨變成平民政黨

民進黨同埋國民黨係咪身份交換呀

商台

18樓c座都幾好聽

屌點解咁啱YouTube 又彈呢首俾我，係咪我哋開台聽啲嘢都差唔多

強迫睇

我都唔太明白點解呢間公司要整埋遊戲機

唔係有pc喇咩

可能係最近聽我哋播嗰啲歌洗咗個recommendation

有一個負皮

講起嚟，我剩係有xbox係人地屋企先玩過PS4

好好聽

係喎rr 巴呢

係仲有睇過頭髮

老鼠屎呀，令到啲人覺醒

我係pc派

又係外星人嘅故事

用遊戲機玩 易玩d

如果唔係蔣經國同埋李登輝，我懷疑台灣人晨早推翻咗成個國民政府

成日爛尾

識嘢

你真識食.jpg

但好正鍾意呢啲歌

可能諗住呃多啲錢

apple都諗住㗎

大家口味都幾似喎

不過佢科幻嘅情節又真係幾好嘅

腦洞大開

撞

我依家都係

Total war 系列

好耶

我覺得睇一兩本係好正
但睇得多覺得本本個模式都差唔多
都係一開頭吹到好大，然後收唔到尾就話係外星人

我地係睇魯迅 龍應台嗰啲

係咩！碰~

打麻雀

我鍾意玩模擬經營

起完個城市之後就用嗰個殞石揼落去

Sim city d fd

一0一

二0二

三0三

小弟中文好差

再嚟啦

你會唔會俾人捉

好多bugs㗎

南極有北極熊

底底

咁就啱啦 依度總有一兩首啱你

我係睇人間有情

佢好cute好搞笑

好擔心

黃子華嘅梗㗎

I know that feel

冇問題就整海嘯囉

放火

轉載

下次到你

好正
嫌佢太短程

攬下你

不過佢啲書有份搞到我反共嘅

之前2蚊定唔知幾錢，我瘋狂坐

要佢幫我verbal offer

點首歌俾你

18

我幾enjoy啲市民以為呢一個城市係天堂而搬入嚟住，然後當冇大家冇嘢呻，就一次過搞到成個城市都冇咗

聽住歌吹下海風好正呀

你英文叻

你就識享受啦

分開投資

藥 阿Q都有睇

因為好舒服，好鍾意行海傍同聽busking

小心啲

加油呀ching唔好所有嘢都攬上身，咁會好辛苦㗎

正

你都有特首嘅風範喎

魯迅嗰啲到而家為止都咁經典

有本書叫魯迅談醜陋的中國人， 我好建議你買返嚟睇

佢邊本書有反共我淨係知佢個人反囉

玩災難好發洩㗎

周爸
不過呢首我覺得普通

有種真係好香港嘅感覺

pepe

火燒本能寺

你唔覺佢啲書好反共㗎咩

咁你有冇睇追龍

柏楊都幾好睇只不過後面一半都喺度不斷重複

多啲人開咪分散到風險囉

玩主題樂園都幾好

真係㗎，有時唔好勉強自己

我明白你見到人地受苦你想盡力幫人，但係連自己都保護唔到自己，更加唔洗講去幫人啦，量力而為就夠啦

係

一齊開

好好珍惜呀

只可以用依d方式去記念以前嘅味道

你有玩呢

我無玩，但係睇人地玩幾過癮

我訓先啦

只要入去嗰啲免費遊樂設施，就永遠住喺度啦

早唞

啱
要照顧好自己 先有能力照顧你想幫嘅人

瞓嗰好覺啦

呢本冇喎

一生人只可以玩一次

好矛盾，但無計，無奈接受

呢個好經典㗎

係預言小說

要毀滅一個大城市，不一定是天災，也可以是人禍，人禍不一定是戰爭，幾個人的幾句話，幾個人的愚昧無知的行動，可以令大城市徹底死亡。不必摧毀大城市的建築物，不必殺害大城市的任何一個居民，甚至在表面上看來，這個大城市和以前一樣，但只要令城市原來的優點消失，就可以令它毀滅死亡。

一入就會跌入我呢個搵錢地獄

倪匡

預言家

人聲很混雜，記者群迎了上去之後，七嘴八舌，向那主要人物問了很多問題，那主要人物笑著，太陽眼鏡遮去了他的一部分眼神，他的聲音蓋過了其他人的聲音︰「你們怕甚麼？」

陳長青越眾而前，用更高的聲音叫道︰「當然怕，就是怕你們把一個大城市徹底毀滅。」

就好似將軍澳天晉咁

中曬

尖沙咀

各位早抖啦

Have a good sleep

唉

人哋當年做過共產黨㗎嘛

「七星聯芒，象徵著一個大城市的毀滅。」

「接下來發生的事，並沒有公開過，在新聞傳播中，被剪去了。」

「當然怕，就是怕你們把一座大城市徹底毀滅。」

「要毀滅一個大城市，不一定是天災，也可以是人禍，人禍不一定是戰爭，幾個人的幾句話，幾個人的愚昧無知的行動，可以令大城市徹底死亡。」

「是，這種事，不必作任何宣告，任何人都可以看得出來，這座城市的死亡，是逐步逐步的，在它死亡過程，可以離開的人，有誰會留下來？而離開的人越多，死亡過程則越快……」

「明知會發生，而又無可改變的事，叫甚麼？」

「氣數。」

1989年講嘅嘢智者

Byebye la

早唞啦屁屁

人類之中，總有一些人，覺得自己在為改變人類的命運而做事，可哀的是，這些人完全不知道自己的行為，只是受來自某些遙遠的天體神秘的力量所支使的結果。他們沾沾自喜，以為自己高出於一切人之上，實際上，他們只是一種不可測的力量的奴隸。

你會出聲咩

對比小克寫俾佢其他歌就較普通
但段文字加埋首歌就

他們受著星體力量支配，甚至盲目，每一個普通人都可以看得清清楚楚的事實，在他們看來，完全是另一個樣子。人人都知道他們的言行，會使一個大城市遭到徹底的毀滅，他們卻不這樣以為。

正，之前自己一個去個邊行好舒服

心情唔好嗰陣一路聽歌一路行一路吹風

係好多謝佢
一定承受咗好多壓力啦

好多謝佢份心意
瘦咗好多
同屋企人一齊可能好返啲

我要瞓了

各位早唞

係有良心嘅咁辛苦，啲護旗手就扶搖直上
呢排成日聽佢首雪國，仲係藍奕邦填詞

護旗手咁快活
佢特登唔唱太灰嗰最後兩段

係要保持希望呀

有次去，行行下覺得凍因為好大風

Bye bye

願榮光團隊DGX 日本&國際版文宣 «明天» 眾籌計劃

阿伐搵你

好 會記住

仲未訓 3點

去瞓

幾正

成日膠

唔派膠嘅

仲未瞓

眼光光

失眠

瞓醒，重有冇人

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

民族自強

香港獨立

釋放義士

還我公義

沒有暴徒

只有暴政

721

唔見人

831

打死人

點解呢啲鐘數醒

九點睇空手道睇到瞓咗

雨唔大就出去睇金都

仲可以去埋黃店食早餐

食喺光時買嘅營多
營多啲醬料好撚麻煩

成手都係，仲好大味

好耐冇食過加藤屋，今晚加餸先

鍋物

615黑衫白絲
太古廣場見

試過，唔特別正常嘢
麻辣牛正好多

615黑衫白絲

麻辣牛好正，係少有會食嘅飯

615黑衫白絲

冇人

615、黑衣、白絲帶

[615黑衣白絲帶] 民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

置頂任務(最後更新14 Jun 1230)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

飲化唔使推咁多吓

唔係5下先要斷咩

但你P牌喎, 推唔郁

Sosad

是日電台

【TVB廣告商】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

多謝家寶

置頂任務(最後更新14 Jun 2114)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂

【維穩金主】Bless已發聲明並回應發霉原材料一事

每晚九點 屌爆無線

早啲入嚟

是日電台

【TVB廣告商】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

615 黑衫白絲帶

推。任務要做！

【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

推唔到都推

我諗緊

澳至尊老闆係輔警嚟

老細係前輔警

中至尊用派口罩洗底
完全冇人再追擊佢

推呀

中至尊全力支持
香港再出發

個老闆仲要係輔警，推呀

push this

［正能量］香港真係一個搞笑之都

大佬啊

三連炒

大佬呀連續開三個po